炒股還炒股 用埋啲大陸柒頭皮term 咩 Sh 股Sh 股

Shit你老母咩 香港叫炒股

屌你老母西

sh唔係講緊strong hold唔放咩

大陸唔係都叫炒股咩
sh係strong hold呀？

下😅好尷尬

鞭屍

同外國人講 I would like to sh stock Shit你條毛

個Shit邊度黎 SH=strong hold

樓主一係weak hands唔識strong hold

好尷尬

😅